幾時先係真正既失業 倒閉潮？

當年SARS 爆發後 幾耐先開始 有失業 公司倒閉咁？

支那解體同內戰

開始迫人放無薪假
應該不遠了

身邊已經愈黎愈多朋友被迫放冇薪假

我已經放緊⋯⋯